操你媽的午飯吃魚丸子米粉湯簡直就牛B死了

戇鳩小陣冇人會話你啞嫁，柒頭皮